[jj插沙]想換部電話頂到iphone8出 預2k-3k

我舊個部用到就黎爆炸啦

你本身用咩

紅米

又平用一年粗用又唔怕
頭半年都唔會點lag/慢

二手iPhone 6

trade in trade out，中間自己補二千蚊，應該ok

自己換電lo

等iphone10

10部nokia